{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019039",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002015792?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 자주올레 펜션&게스트하우스"
    },
    "text": "郭支海岸に位置するペンション休養と観光を同時に兼ねることができる快適な憩いの場はゲストハウスです。 利用規則を遵守する必要があります。 人数超過時に追加料金が発生し、1人当たり10,000ウォンを現場で支払う必要があります。 午後11時以前に入室することをお勧めします。 室内では臭いがひどい料理をすることはできません。 飲酒や騒ぎはご遠慮ください。ペットは同伴禁止です。 個人物品保管の責任は本人にあり、客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されて指定された場所を使用しなければなりません。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可能であり、施設の毀損や紛失に対する責任も本人にあります。 靴は下駄箱に入れてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゲストハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "ゲストハウスは郭支海岸に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスは何のための場所ですか？",
            "answer": "ゲストハウスは休養と観光を同時に兼ねることができる快適な憩いの場です。"
        },
        {
            "question": "人数超過時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数超過時には追加料金が発生します。追加料金は1人当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "何時までに入室することがお勧めですか？",
            "answer": "午後11時以前に入室することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "室内でどのようなことはできませんか？",
            "answer": "室内では臭いがひどい料理をすることはできません。また、飲酒や騒ぎもご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "個人物品保管の責任は誰にありますか？",
            "answer": "個人物品保管の責任は宿泊者本人にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や飲食はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での調理、飲食は禁止されています。指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は不可能です。また、宿泊者本人に施設の毀損や紛失に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "靴はどこに入れる必要がありますか？",
            "answer": "靴は下駄箱に入れてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 356
    }
}